[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [483]

-Fate/Grand Order-

-營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

Lm

新手留名

1001 hunter

妖后刷野都唔錯

Tamamo lily

刷灰升cba

mikon

留名

BB我地下年見
下年我一定黃字 + 2000 +100lv 你

女帝

就黎整返support list 3 10技

福袋

冒住fbi破門都想un

又要換門

魔法咭爆數唔緊要架，仲有財仔幫到你啊

借財仔推人去死咩

無

千年狐妖能算蘿莉嗎

她還只是個幾千歲的孩子啊

千年loli

康娜萬2歲添

Kill me

要留命玩FGO
仲要等CCC復刻

比杯另一個BB

迷xx

lm

總共幾多先寶5到

我到有d好奇

真係要叫fbi mon住你地先得

量力而為

唔想知, 唔想數

有冇人紫色美少女可以掛同人探求力裝
努力刷緊想今日完

試下用生命燃點另一個生命

掛左俾你

美少女

thx

轉咗

美杜莎lily 定c媽lily

掛左

操你媽而家先見到有龍牙刷

即刻胃痛

唔該哂大家
仲有40萬

唔係太好跌咋喎,感覺上FQ好跌啲

刷分果陣順手姐

未刷夠分GE時候就可以一邊刷分一邊刷牙阿麻

希望掛緊梅林GE放TRUN NP個張伊莉雅裝

D分瀉哂出黎

Loli係講體型唔係年齡

終於知道點解開唔到高難度

-故事未打到最終特異點

繼續誘惑你

個post名竟然咁簡潔，差d搵唔到

下面嗰張先係精華

比人del左好友
我做錯咩

咁未有位加我囉

太靚仔

不了,比人多次背叛

隔離白貓電姆復刻

比邊個del

點g

截左數就課兩pack做下祭品先

笑4 千值練請人

想做 但未過期限

終於停雨

食個m記都落狗屎

我呢邊落咗三個字左右狗屎就停哂

h漫都是真的

tag:ntr,blackmail

h動都是真的

寶島化

有時諗 點解我咁多年都要打飛機┻━┻ ︵ヽ(`Д´)ﾉ︵ ┻━┻

咁條友雖然37 但中上樣+開公司
你唔怕比fbi捉既話都得架 依家條友咪比人拉左囉
13歲處都搞

13...歲...

三次元loli

搞正太都要還啦
搞蘿莉一樣遲早要還

慘食檸檬

我屌下飛機膠好過

見到三次元loli就聽到啲尖叫聲

有聲

呀之呀左講唔停,仲要跑黎跑去戇鳩鳩咁款

仲要佢地係一定會搞事

好撚嘈

u

nechi 唔add me

廢青唔配做佢朋友

Ok

cba又比人輪大米,一個鍾多咗700fp

BB點先有得漂白

靈衣

拎第二隻杯送埋0E

打完主線都唔見

點先有第二隻？

屌原來自膠發🐔盲

4個raid打完未?

打分打到有主線

打完主線打晒啲10ap 寶5左黑貞之後有任？
我都唔太知 打夠分之後乜鳩都打晒就有

做晒所有野都仲要打到第7日先得

呢個活動好處就係夠分佢會強姦你收起哂所有FQ迫你打/睇哂劇情或者特別關,
唔洗諗咁多野,往死裹刷就無死

諗諗下都係問下先轟埋最後5pack
而家XX寶4 02寶1
我應該而家單pick試下抽多隻XX先
定等雙pick先再抽好

單Pick抽XX 之後立即離場

單pick抽好好多 你雙pick先抽好易歪到你掉機
你都唔想抽泳裝 但啲紅a一轟轟咁跳出來

目標係BB now寶0

立即停手離場

大家都係有愛之人

咁唔怪得之我未見

我前5pack單pick抽XX個時都係歪到癲
所以想睇下雙pick博下出一隻XX好
定02都等單pick再抽

5pack已經入左

可以唔用 離場

夠做啦

強度廚只係抽咗伯爵,反正無滿突寶石佬都無得唔用協會衫
抽到BB都無得用黎鎖卡補刀

B B Channel IN Hawaii
唔係唔抽呀嘛

有2張滿突寶石佬 但無伯爵

打算以後全部角都用黑聖杯當自己寶5左

安西教練 我想要BB啊

唉屌 黑杯得40LV 寶石又得1張
幾時UP番呢堆禮 我即屌5PACK落去啊

就黎突爆第三張寶石翁都未有一張突爆黑杯

一張突爆寶石翁都無 3年

個文西pool up下黑杯/寶石叔造福下新手好過

遲下禮裝 沙凡分開抽好過啦
想要黑杯 寶石

發夢個陣會既

岩牙清
最起碼啲禮都分開黎up呀
屌你老母十鳩幾張5星堆埋一齊抽條毛咩

得一張
仲要未突

agger
或者少少咁過癮算

dllm

悟飯練好左隻cba唔係唔抽伯爵呀嘛

屌你

都係開圖鑑姐
術光炮黎講
文西都算細力

肥底版BB

以後所有野寶1算

寶解咗好啲

到底呢兩日仲會唔會有新野換

再出尼祿點算

真香.gif

出先算

呢兩個月前前後後廿幾pack
我得出既結論係追寶會重傷
如果我唔追bb寶5 頭廿抽就收工了

以後唔敢追了

amamia added

KoB加咗

從來唔追寶

加ed

醉愛rinb added

一邊行twitter一邊刷唔經唔覺已經刷夠分, 唔該哂大家

又無晒金銀果

鬼父Clark added

你不是還有彩果嗎

added

安慰自己BB mc職唔洗高寶嘅

我知你有虹果

mc職唔洗抽到嘅。。。

999 209 445
新手希望有人add

岩牙 我唔追bb bo 2pack5左02就收工
成個活動雖然多左個pool但on budget
爽yy

Added

55

今次我都OVER左筆直....
原本預10PACK, 抽泳貞6PACK FAILED, 然後去抽BB同伯爵追寶
結果就係OVER晒我GE筆直, 要出動生命麵包過埋今個月

幾時開始千石都開唔到圖鑑

葉仔做個陣開始

叶生登基開始

由黑沖田開始我就次次都射歪
好似同葉上場差唔多時候

禾都唔出

明治維新果陣呀叶已經上左場

我愛叶神

升左LV再加，我冇晒位

最後都係忍唔到手抽左
total 9pack BB寶1
辣殺驚

我愛叶

有冇歪中咩

歪左隻1001同小莫

辛苦了

真係唔再追寶
基本上次次都係追寶搞到甩皮甩骨
Set好左呢班賤民AC淨係可以抽到一隻
想追寶要重課黎破地獄
認清自己只係雜種一個
重課破地獄仲衰過甘心做魚米家譚仔食飯得20分鐘仲要嗌好好味

叶神登基馬上buff icon,救綠卡,一次過解決前咸朝2大問題

周年派石俘虜民心

廢柴!~ 你個廢柴! 就算消失左都唔會有人覺得可惜既廢物!

今晚有恐怖公

牙叶淨係識得懲罰重課

正呀

寶照追 GAME照糞

第2部開始就係佢
即係2018 1月1

罰錯人

之前7pack bo0
2pack之內有冇bb

屌,唔怪得抽黑貞歪到仆街

希望在明天

唔歡迎課金人士玩既遊戲
咁唯有唔柒課

原來我冇經歷過鹽川時期

反而係一輝令我返黎 而家叶和華又放大洪水

046,111,101
新手求add

啱啊
我而家仲有2百幾有償石
可以抽14次福袋
可以玩多7年 未執既話

福袋都課Min

連信長都懲罰 遲早把RB比人換做真刀

睇完牙醫，左右兩隻橫生弱智齒仲要好近神經唔敢做，收轉介信去專科

被狠狠懲罰 葉和華想幫大家戒課 大家唔聽勸只好動刀

抽小莫 係可以100抽唔中小莫但歪其他
抽XX 係可以100抽唔中XX又唔歪其他 連禮裝都唔撚比

禾bb前矛貨過

抽bb
係可以3百抽唔中bb又唔歪其他

兩隻三皮幾冇走雞

其中一個原因係怕痛死你
依種沒落麻醉藥痛到仆街

好快姐 朝早入廠可以趕到下晝返工
雖然成口血

總之而家2pack 5星禮裝都無係基本

跌左40幾Packs

戒課聯盟係邊

當課左金唔中

屌
落左麻煩藥未又係痛 要鋤難d牙

食果都食到窮

禾8千補埋牙

here

成舊錢拎去台灣旅行順手做埋2隻牙都有淨

唔係落唔落麻醉問題，係近神經線，如果傷到會面癱流口水之類，所以一般普通科牙醫唔會做。

近神經邊有可能唔麻醉 我之前入去吸淡氣就係咁先 1粒鐘後起番身等出廠
係好貴姐

快d book快d搞

我四隻都冇位生但係未痛又唔想搞佢

痛左你就大鑊
一日都過得好長
利申痛2個禮拜

我剝果陣都係要鑿出黎

切開牙肉再鑿

有d真係太近神經線唔會成隻剝，只會做牙冠切除

珍啊 叶仔都係為大家好 禾知錯鳥
已成功戒課

睇你個齒冠有幾多出左黎, 如果生係肉入面就一定要切開D牙肉, 之後應該會縫2-4針

不安

中二 bo2 bo3分別大唔大

本身有諗過去剝
上youtube睇完片 都係諗諗先

4/5 隻牙喺牙肉入面

考80分同考90分差別大唔大

知錯能改

bo1 得60分

Okok

做嗰彈你都睇唔到

寶1同寶2差好遠

又唔係叫你去動手
你全程瞓咋嘛

咁多架咩
唔係淨係得隻智慧齒係入面

5分4隻牙唔係4，5隻牙

我以前隻牙飛咗上上顎骨上面
要轉窿拉橡筋

真係bo2先得

香港牙醫>支台
又唔見你睇牙去睇愛康健

seen but 畫風

me ok

無痛拔牙180元起

台灣牙醫好似唔曳

你識條鐵
了解下台灣醫療先

Bo2 now 諗緊3唔3

1000%同1100%

係就寶5啦

咁算 唔好咁痴線
又唔係天生歐洲 都課左9劈已經

學某個渣rpg嘅人講 得1 2 5嘅選擇

重課大惡魔

永遠懷念

但係得寶1係依度會比人排

淨係會笑d一發入魂嗰d

戒一個月買新notebook

得閒無事抽到一隻衝出黎哂個D先會比人笑

點解你地可以有咁多火存備 啪火刷火咁癲

種火?

打一次刷箱活動都夠爆哂你所有位

依家又冇得打 咪又係要刷

有得打箱就會驚

打活動。打哂我會建議打qp 多過種火。 因為qp 永遠都唔久

我都有隻智慧齒生歪左，有時食野會咬到口腔d肉同d食物會痴牙，不過可能因為我以前剝過4隻牙夠位生所以唔痛

聞西

問題係出一次刷箱隔咁耐 其間咁多新角
邊擺到咁多

抽完可以唔升,同埋用左d 1,2粒火
番返3以上

就黎有啦，等多陣。 9月應該出尼錄。升完所有角就儲種火。 我試過可以身儲300, 靈基保存果度300,唔拎出黎290. Total 890 個。 你如果新手無乜角可以儲成千個都得

你本身都有300格倉，禮物盒又可以keep起3/4張果d

神父收左皮

真 ？

之後越充足越抽唔到野 撚狗

有無巴打carry下新帳打活動
089798833

為我兄弟默哀三秒

被我背刺

Rpg

咁我相信總有機會用到既 . 就算用唔著，嬲起上黎賣哂都有成千6方換下野

咁依家唔夠用點算
謎xx 梅芙 都懶得刷種火升

點死法

俾連仔逼害

鬼父Clark added
希望幫到你

個d日日架啦

吾系甘牙

撚住留返有箱刷一次過升

唔該巴打

鬼父仲有冇位add

我想升叉叉呀

新人入坑627 555 079
求大腿

唔好意思 想問下黑貞正式加入條件係點 已經三種點數加埋有九十幾萬。。

突然咁多中手出現

打到loop7之後劇情打bb

下場好撚慘

活動都打完,我都諗等打box先升

萌新lm

中手呢個詞語令我諗起net send

咩叫loop 7. 我已經loop左好多次7日

最後咪話拍戲囉
安慰下各位

我記得有人過話留種火會爆死

all in 最後的117粒金果

係真咖

次次爆死都發覺無清種火

三個加埋有一百萬先會出依一關

呢loop打到第7日就會開last loop

3個分加埋100萬
輪迴第7個7日
自動進入劇情

我夏日開始果陣個禮物盒有1000粒

有呀～仲有十幾個位
570,122,641

add jor

加藤added

唔該哂咁多位大大解答 因為上網都唔係好搵到資料

Stan added

睇黎有排都唔會復伊莉雅

18年再戰

抽就好快出pool啦
如果你要小黑就...

留名睇nero第2套靈衣

今次係都嫁王啦

今年係咪nero都未知
容乜易佢出個蝦娘fes

維納斯

出隻3星補底
沙煩淨係出尼祿

我個fd list仲未出現一個100lv狂貞既人 好失望😩

轉蝦娘fes既話 尼痴出信告fgo呀

要借到阿提拉把劍先

執葉6c

邊條友成日負評我

代替左神父

今年仲有冇

無
下次係19年1月1日

一日都未夠就拎分身復活左

如果變左龍娘fes 我立即____

冇肥
仲要未打完活動

睇真啲龍娘都幾可愛啊...

呢個任務就交俾你

毒撚被迫害

BB 都係01好
夠mk

你係咪教主派黎既內鬼

喂杯🤤

agger
近排抽pool都開始少見

喂喂喂！🤤

龍娘FES, 萬聖nero
交換玩

不了 黑貞

如果我有我都會用靈一

如果我有...

好撚正

點會係
尼痴有無friend加

用魔法卡變出黎

BB黎錯左地方 有無巴打交互引導返XX過黎

龍娘FES 萬聖龍娘

晴天巴係追XX寶五定追1隻

04色情好多

551,363,488

Level 141左 1位

常留言、respect他人者優先

追bo5嘅同志黎

等日日打飛機 加唔加得

加咗啦master

我想拎呢個post既1001

得既，有無打落人地度？

BB已經bo幾

問過我未

都係得寶2 如果可以真係想卡寶4 XX

早幾日前既話，我20隻換你一隻，連機線我帶

點解到今時今日仲有強度廚

流星3條

你抽成點

人地強度咪強度囉，有愛咪有愛囉

阿爆

真係all planned...

我是永遠的強暴廚

強姦

我有啲嘢想講

成個post都係

第12pack仲未見到伯爵，有無人閪得過我

講比我聽

禾系強度廚

我9pack BB寶1 XX寶5
我都想BB寶2

12Pack BB寶2 XX寶2

慘

其實外星XX有咩咁特別, 只係剋狂既外星人, 再加寶具剋劍職jar bo🤔

我全部XX單pick抽
雖然都歪得幾勁
但12pack得寶2真係好誇張

歪咩

掛住藍傻個樣幾廢都有人抽

係愛

鐘意

下次會更好

我年頭開始玩 打過一次達文西刷箱 刷左幾百箱 都唔夠餵果陣手上既角 一直都缺種火
係上次半減刷左一pack石先練到差唔多
新抽果d都係等尼祿祭算

有波的呆毛

岩呀清,之前藍傻未有自叉蜘蛛仔都特登pu抽到寶5

モードレッド
ジャンヌダルク

玩左差唔多3年先中第一隻b叔

其實??有咩咁特別, 只係剋??既英靈, 再加寶具剋?? jar bo

下次會更閪

想要咪想要

要有信心 冇人知下次點
與其覺得自己係非洲人
不如自以為歐洲人

冇咩特別自己碌出嚟

抽卡要有信念

剛剛抽左1隻XX，算數。
用黎頂住狂職升

好易滿足

多啲幻想自己十抽出幾隻五星嘅情景
好快就會夢想成真

我會一直等你

如果到1001 希望將上面6隻字擺topic

其實可唔可以順手出埋圓桌泳裝靈衣

鐘意個頭部火神炮

同意，通常越無feel會中五星，真係會唔中。
越覺得自己中，點知真係會中。

留番下年

2個星期晚晚夢到寶5

吸引力法則

Essential Phone 減到222美金 搶唔到

我下下抽都講呢下中

8月抽左3個月租錢 要跳樓了..

不管用咩方法
點都阻止唔到我中

想去日本租樓

打晒分都未換晒野

因為羅馬帝國無限錢

辛苦你了

唔明你地 我就是成功的例子

7pack 第一下中之後留石唔洗抽

中！

恭喜哂啦 畢業了。

Fap阿維老師個寶具巨人要有個魔術師爐心，咁我地用緊既阿維老師佢出寶具果時，到底用緊咩野爐心

齊4 sup仲係咪人狗線？

又話25號

以上發夢
25號先有資金流

唔貪心
多過天草一pack bo5夠

狼來了，應該唔會中野

自己

仲有野未中

仲好撚大貪

信心
唔通一開頭打咩希望
我想

一黎就要中

十連bb最為現實

不要抱大腿，去抽卡。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。想要就去抽卡，喜歡就去寶五。呼符有什麼用還是會爆死。抽不到就課，無錢就去扯劫。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說抽卡。出來之後等彩池復刻繼續抽卡，抽到讓營運開始懷疑自己的機率，讓他覺得整遊戲的意義就是被你抽卡。

做人最緊要有信念
利申連續5日m記

一年前阿強從終局畢業，抽卡處處碰壁，最後只能用三星英靈。

過了半年，阿強覺得這樣下去不是辦法，突然覺醒，決定訂出個五星計劃，步步規劃徹底執行！

“剛開始真的很痛苦，什麽全職PICKUP與限定三星都不能抽了”阿強回憶道。但是回想起自己過去的人生，其實也這樣渾渾噩噩，突然有一股聲音在自己體內覺醒，“我開始利用時間去打任務，增加自己的聖晶片。”利用每關的FQ，阿強發現自己過去FGO生涯實在浪費了很多時間。

“剛開始會覺得很懊悔自己過去到底在幹嘛，所以現在有機會反而更努力，加強衝刺。”就這樣，阿強利用通過大大小小的任務，讓聖晶石逐月加3%。

“除了聖晶石還不夠，我去參加了許多期間活動，打了很多呼符。”透過這樣的活躍，阿強逐步建立起自己的彈藥庫。

最後，靠著這幾個月積累下來的30石和5符，再加上自己課的4700石，阿強終於抽下人生第一隻五星，而且還是刑部姬哦。

佢自己定玩家自己

我係KFC食緊二手炸雞皮咋

刑部gay

講起刑部姬
歪下歪下已經寶3

連續屌左幾日十蚊優惠
就黎可以重回當年3年高中3年m記既高峰

之前抽西哥布姐 抽唔到淚都無留過滴
但寶五唔到女武神就火滾

你all唔all出屎？

得

我係屋企附近個垃圾房摷嘢食

日日食好野

岩岩得知神父自爆既真正原因

係乜

愛G仔

做乜呢幾日咁多事 玩隻手機Game都有野吵

小邢正啊
好想每日都同小邢啪啪啪

我都R撚晒頭

佢有絕症食左啲藥整到啲皮氣咁囉...
大家對佢好啲...

黎明同神父係咪有牙齒印

佢反gbf

呢次有根有據

文員病！？

我唔再講了,想知就去動物台睇

動物台污煙瘴氣 不了

咁你就一世都唔知個秘密

呢到好多人有愛g

文員仔挑選哪位

果然係你老死 你咁都知

愛滋病人最需要愛 ,
我們都在, 請走過來!

神父rip

神父好橙

屌你地班死mk扮毒撚

難為我連手作係乜都唔G

中性病姐，無中愛G?

MK仲洗去嘅

無比較就冇傷害

中左愛G 仲要比人斬post
雙重打擊

神父中左愛G

希望大家以後可以比翻小小尊重綺禮....

respect 2lai

出現了

神父

所以話都係做毒撚好
搵咩3次元囡囡 留番啲錢課FGO好過

唉屌 早幾日仲quote過佢
唔知佢有無戴手套打字

愛G

g川今次molamola

知道

我唔會再笑神父守護伊前雅了

聽日去驗身

你有冇愛G

我不嬲都尊重佢 知佢有小小弱智...

唔好行埋黎

都話唔好call g
會奶野架嘛

這是我最後一個留言 大家保重！

take care

一場兄弟，實支持你

點解咁問

追左post，患性病姐，邊有愛滋

屌！嚇撚死啊！你份人雖然膠姐！
我其實幾欣賞你既性格

戴住手套打緊字
神父唔洗怕
連登有愛

希望大家唔好叫雞 還我純潔FGO

牙綺

做毒撚先最安全

成個post都係人生贏家

神父take care

2lai我屌你老母

毒撚有毒撚既好

個個都蒲開

想開個patreon幫牙禮籌款

有關言峰神父嘅近況 我希望大家唔好作無謂嘅揣測
待日後神父歸來自己會比大家一個滿意嘅答覆

自然

突然又唔想respect

收返個respect 先

屌我一直已為神父同我一樣係a0毒撚

g持

on9

連神父都係mk
我宣布FGO清泉只剩返我同尼痴

你都係4mk

on9仔
佢一路都話自己成日叫雞玩女

我唔係

我真係估唔到fgo post原來咁多4mk

以後叫 MK/ call G order

你唔係比女飛都唔撚返黎啦
講經

台豬請respect

收聲啦死黑鬼!!

幾時出返動畫

只有我係清泉

我都係

又扮

好在淨係打丁 唔使驚

清泉揮個手

有女既收皮先

珍

你都要收皮

我無女

呢家做清泉真係容易
打個icon就得

話自己係清泉個啲9成身有屎

以後post頭應該加返個fgo清泉list 自己加個名上去

FGO清泉：

衛宮士郎

上面個班

污水留名

無女嘅檢討下

好失望 咁多人扮毒

屌你老母

欺騙毒撚感情

我條女

好耐無上黎 有無懶人包神父做乜

檢討完都係無女

佢瀨左野

晒卡可恥

瀨左咩會完全唔見人

我呢D就真係無女既蒼天為證

呢個post啲人真係鍾意賊喊捉賊

仲惹到周圍都係

呢個Post好多人中招

中左招既巴打:姬川

fgo post=app台黑社會

7年前比人飛左單身到而家
招婆真心不騙 有寶5小莫

。

係得呢度嘅全部都係4mk
利申 真毒

真係難以置信

8年前

誠招老婆
有寶9亞瑟 意pm

冇試過俾人飛

1個月前

都係Tinder好

早幾日先同你交收完
你都應該奶左野

佢自己入到poly之後比人嫌係IVE仔無前途
唯有而家同佢同學歷再高佢1萬蚊人工

招女友
有寶9亞瑟 意PM

有無detail牙晴天巴

勵志

唔好聽隻4mk講 衛宮bb

I love you
I trust you

有無人開台抽卡，好悶～～

真係因為佢先發奮 真係多謝哂 2年前仲主動搵返我 吔屎啦 寧願孤獨終老都唔會相信女人

可惜都係冇女

法國好多後起既人都係自尊受創

狗改不了吃屎

真

四十抽搞掂嘅嘢有咩好睇

費事D識既人走入黎見到話我周圍唱麻撚煩

年齡=無女嘅年數

單身31年

你食屎啦失敗卿

Fgo有無女user

但我過左咁多年都係爛泥

世界仲有好女仔 一定會遇到的

米甘能mean

呢個POST有
想唔想知邊個

自爆都咁話 咪撚發文扮佛系啦臭閪

除咗我仲有女user?

我

全部你都食過

唔好督小妹出黎😜😜

我冇做PTGF好耐

我FG

其實我係女仔嚟😂

健身囡囡 不了

🤣🤣🤣

Les

做過

想知

識天草真人
佢偽娘嚟

又成堆男人扮小妹

唔好咁啦你哋
呢度啲哥哥好鍾意㗎
嗰陣冇錢課金先被迫姐

屌原來冇女就清泉 早講丫嘛 我可以做主席

屌，一次半次，咪成日掛係口邊啦

想通了 想學神父做個叫雞玩女既player

廿幾年A0 誰敢與我一決高下

依度大把人都係廿幾年A0

屌 咁咪成日問啦
要開台啲人會有link掉出嚟㗎啦
問問問

又提供笑話

廿幾年A0處男
有幾難

希望大家同我一樣驗明正身

點做到

我都想知點解

唔跟神父叫G

Me清泉高級會員

face

大量有谷會員上水

法國天草系度撩交打

要求低啲打過飛機當破左處ok?

認真
真係有女user架
我見過
真係見過

我有諗過跟個FD去call G
但最後都冇 一來怕奶野 二來覺得call G好似唔係幾好咁

我咪係囉

咪撚搞咁多野

打撚死人

我是大家的朋友 respect

強如綺禮 講緊都係幾個月去一次玩咁大把

今晚幾點有骨仔睇

好

11點至11點半bili / viu

十半
啱啱先睇第六集
仲要睇番GRANBLUE同標

呢到有女仔 希望大家唔好咁公開講叫雞

熟肉?

call g去返公海

潛水先,開始發單據比人

聽講今集有恐怖公

肌肉

有幾次都差小小比個FD tun到想北上 結果最後淆底推左

viu 熟繁字

可以齋飲既姐

THX

齋扑

好撚似

佢地已經係去到用手機book定

冇女得罪你地啊

你咁仆街既

同你情況差唔多

請respect同志

啱啱睇完台仔人理修復

扮

咁仆街既尼痴
尼痴唔係清泉了

啲女仔成日話我好人

你就扮

被NTR過當然想NTR返人
可惜失敗左
所以我係清泉

三次元不了 都係C狐bb好

聽NOBU講你好多女

呢個珍

同你有得揮

成班MK

好多4mk
我完全插唔到嘴

我肥窮矮柒毒

Nobu成日9up 佢自己先多女

尼痴真係mk黎
仲諗住毒撚po會多啲清泉

我明

我毒撚聽下故仔算

全鴨屎台最大黑社會都俾你講成毒撚post

C狐幾正

我錯了

我真毒

下個Post係咪開係感情台

agger

好,我地傾返正題
今次集運左17個ORDER,運費應該好撚平

下個post topic
我會一直等你

送比2禮BB

ho ball

第一次追4星要追7pack先寶1

笑咗呢個

v

講咁多做咩
睇骨仔啦，出左了

想屌

捉到你了

學妹治癒人心

點啊

25

係啊
佢地係兩張唔同卡
所以判例唔同
絕對唔係怕麻煩懶得改裁定

非gay 對女冇興趣點算

可以考慮女user

效果字面解釋差唔多一樣,官方格硬解釋

今集骨王幾撚正

追唔追多下，仲有2分鐘

嘩屌恐怖公黑哂都好嘔心
拷問官都係

快

恐怖公係神谷

始終恐怖公係小強

正

癡線點著出街

係屋企著都驚比屋企人歧視

好認真嘅刷箱考究

都唔夠朝凪個件痴線

唔好話呢啲
之前動物節係黑蛛白蛛買北齋t都唔敢著

唔夠果冇得大力刷

妖后真係幾過癮 模組又正 幾時復

彩晶
不過彩晶同現實QP都無乜

ching sick ball

釘宮？

月尾捱埋佢,月頭就有錢課幾pack刷箱

但隻xx唔寶2條氣真係好唔順

D動作好sexy，特別係寶具個站姿

希望可以打到d貝殻有75粒

YES

好扭得 JOJO

收番

唔好抽啊 收手啦

到你上唔到buff就會想暴力地插佢
之後再諗起肥仔

FGO既凱撒幾討好 我覺得

Fate Zero冇野抽 荷包可以休息下...

狂蘭pick up

想抽Icon陪小莫

套野睇到心酸

覺得老豆個到最好J
之後變左mk妹look就唔好睇了

真係復刻嘅我估應該會好似空境咁有新角
黑杯媽媽/ 劍職迪盧木多

我唔睇H漫,可唔可以講下個劇情

點解梅芙咁撚難中on9

等多2日單pick先抽啦

抽混pool中海倫娜 童謠 弓塔 呀福 都唔中梅芙CLS
我想抽埋XX

睇下你仲敢唔敢吸毒

睇H漫都要教育on9

FGO 大家都吸緊

遠離MK仔

有無人識日文幫手反映下Android 9.0玩唔到Fgo問題

唔通要等Sony都有9.0先會有得用手機玩返

精神攻擊系都要 ?

先正唷

你地啲癖好真係寧捨特別

我就好耐之前已經睇過
我完全冇感覺算唔算異類

就係唔敢SEE 先問下

我答糞營解答你個問題

降grade啦

睇埋骨仔訓

岩岩睇完2.1翻譯
其實都寫得幾感人 最尾小星星聽到眼濕濕
東出gj

一早出公告講左未support你都要升

刷完300萬活動係咪已完 唔似有下一輪活動？

我知道大大們都在笑台服這時期過新年
其實大大們不知道台服今年一次過兩次新年
一次是年頭農曆新年的時候，收到這張禮裝還有報到獎勵(*｀▽´*)
佛心官方哪裡找

我淨係覺得後面大晒肚視覺上唔係好j得落

係咪個套最後打針
跟住結局有細路女個套

跑車追進度

果時無留意
依家用返部舊到痴線既平板玩
好lag

係,但後記講其實條女真係死咗,果啲係臨死既幻想黎

屌原來睇過

刷rom或者等

viu 個網真係好撚廢full screen 都唔撚得

cls

我會淡出課金行列：
1. 非新貞德不課
2. 非Sup角不課
3. 非殺職神周回不課 （至少超越泳牛丸）

希望之後能用另一種眼光、方式去玩FGO

3周年+夏日前後屌左接近半百pack，望住自己抽左堆升唔哂既角，真係唔知為咩

「ACE COMBAT(TM) 7: SKIES UNKNOWN」Gamescom2018 ストーリーTRAILER(Dark Blue)

出隻綠寶多hit aoe 點睇

隻狼

How Sekiro's Shinobi Prosthetic Opens Up Gameplay – Gamescom 2018

Devil May Cry V

已經有，唔洗了。

15 Minutes of Devil May Cry 5 Gameplay on Xbox One X - Gamescom 2018

屌你老尾 畀返隻BB我呀

I know that feel

i dun know that feel 因為我5星都冇呀DLLMCH

呢套好似好撚耐啦喎

倉助咁撚好打

你唔好睇佢On on99咁其實係勁野黎

我淨係想知果3個妖精女之後點

斬post警告 🚨🚨🚨🚨

斬！🔪

見佢地腳腳有力 有潛質

還我清白

一幅咁既圖又未至於要斬既 做人有啲分寸好

要執返隻手

三pack換嚟嘅係空虛

開左個頭就抽埋佢啦
唔好比自己後悔

主角太勁

最近先睇

俾安茲執哂去照顧亞烏菈同馬雷

半百大佬

3條女捉黎做奴隸

今年泳裝0五星 睇化了 咪又係咁玩

我法國我猜唔透_ _ 廚既想法

跟

我都會淡出課金行列：
1. 非新尼祿不重課
2. 非刷箱不課
3. 非靚女不課

希望之後能用另一種眼光、方式去玩FGO

1. 同3. 點跟

叶仔懲罰重課好唔要得

睇完3 即係廢話

叶仔係課都懲罰好唔要得

3.我最多課2pack 唔中就算
1.無上限

縮減貧富差距 身為貧民無得唔做愛叶力

點gun

wadiu連仔個up圖有bug既

連自己心愛既野都守護唔到 憑咩玩fgo

守護伊莉雅

唔可以講死人壞話

屌睇到扯左

拿我冇講壞話啊
你諗到咩就唔關我事啦

我會淡出課金行列：

1. 唔玩fgo

on9仔

轉挽pad

助養大介叫Ptgf

淡出課金小組仲招唔招人
1.唔係呆毛面既唔課
2.弓呆先課到寶5
3.其他呆毛面課到寶2就算

賣幾次料就夠首期

我會淡出課金行列：
等緊祈妹配音

Yes 屌撚4個𡃁妹

我是隸屬市政府環境業務課的小川

由於先前的地震與政府的要求，現在正在實施東日本全地區的放射線指數全面檢查。

於是還請您協助我們檢查各住宅室內空氣以及自來水當中的放射線物質含量。

檢查的設備我們已經準備好了。用這個放射線測定器大約一分鐘就可以完成了

tmd滾

仲有2個正皮

收島風尼祿祭出Saber Venus

早晨

早

聽日會有風？

pool3都出埋仲會有料多比你換
難左少少

回家未

係幾襯既

就尼祿祭先講

件藍色jacket 仲有係貞德靈一件野

訓醒交換衫著好正常

張家輝.gif

求小刑裝BBA

無台豬fd子
幫唔到你

早晨阿比power

即刻醒哂

百合無限好

385,466,987
招fd 子

椎名ましろ added

月読★ added

高清版

爆晒分坐等尼6祭

Noba

有冇牛餐禮csor 1同3技都10左既加下

咁多人早場

3技10都得啦

no la 成日回得45

唔洗返工咩

有冇位加加fd

打緊狂關呀?
中2王打狂 10左招黃金律打3隻都可以靠自我回復上到50

打第5章拎塵個關 2技10左

1000